我唔同意你反對佢不得不認老

4重否定句